機會留俾有準備嘅人

國安法立左
300萬買唔到間500呎樓
窮撚身家有70萬
想供返間